［屌你老母352］車迷屌爆352冬季轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

差d又有得笑

michy依d撚樣全部干地落order

買完唔撚識用成碌柒咁日屌夜屌球會唔買人比佢

死去教psg啦柒頭

利記兩個龍
真係鬥廢

我地比人笑

迷干黨十足十當年班弱智迷摩

千錯萬錯都唔係干地責任

阿衣關佢撚事咩 果時仲教緊意粉
已經買撚左

咁樣開個主其他

吹到阿衣conte 落order

source?
點解我記得係黑人話買
但唔係干地想要既人

嚇到啲球迷個心離一離

藥鳩以條廢柴就真係關佢事

干地話睇中佢potential架戇鳩

臨尾Agger路果下

你咪又係講到千錯萬錯都係干地責任

如果係干地想要，有咩理由由開季第一場開始唔過80分鐘都唔出佢

利個後防真係得啖笑,80分鐘head 3 粒都可以差少少比人追返

簡迪都係負碌買中 其他果d加埋使左成億 有量無質

大家一齊睇下干地想既收購，10個有8個都有黑人血統

屌佢老母塞黑腸陣

我屌閪女人落力過你地班柒頭加埋啦戇鳩

大佬呀你唔好咁癡線啦

老鼠呢兩個日為佐反干迷拖
基本上每個comment都踩緊干地
然後對自己鳩up 既聽選擇性失明
唔多講，唔妥你，出黎隻秋啦

你問干地啦
佢親口話睇中佢potential

買完返黎先知潛力潛到落水底

邊撚到有講想知
買阿衣果時佢仲教緊意粉
仲有佢都唔撚係干地鐘意果類型
要反到唔好燒埋佢以樣啦
你見黑人過左摩納哥都想要佢就知係邊個要買啦

你吹奏果d普巴 切都幾黑下喎

咁咪姐係你地班柒頭皮執迷不悟囉戇鳩

要買就買top player 好似猁咁後防廢就買雲迪克

依嫁迷緊果個屌帥最鐘意黑人中場，當年係ac就係咁迫走派路

Guillem Balague
‏Verified account @GuillemBalague
37m37 minutes ago

Alexis Sanchez not fully agreed yet. United favourites and next 2-3 days key (nobody takes City out of equation yet). Meanwhile Arsenal want to close soon deal for Aubameyang, left out of squad today, for €60m

唔敢出黎你死全家，我book 拳館打你老母閪，仲有邊隻迷干狗想挑機無任歡迎，我一拳一個

飲水呢d踢開英超都算 干地又唔用

好多人覺得唔洗架 左閘位買個摩西e d二線球員就得架啦

利狗完全唔識控制節奏

有腦黑鳩同無腦黑鳩分別囉

盧卡古，巴卡，michy 人唔笑狗都吠啦，成隊黑撚住曬貪好睇咩

咁你躝返球迷會啦屌你老母

有料就搏鳩我，一味係度盲撐講來講去無論點走住黎屌咁。

死撚開啦屌你老母

干狗要仆街死 呢樣野無容置疑
主場對打反擊既李城竟然打352
應該金判坤都唔撚會咁保守

老鼠好L煩

唔岩聽block鳩我啦屌你老母

依d野係你地班柒頭皮迷干唯一可以支持干擾既方法黎架

因為你地班濕鳩都搵唔到一個可以撐干地而站得住腳既point

你以加係講到咩都關干狗事
阿衣以d擺明係黑人要買都屈埋落佢到

擺明玩歧視咁點啊，去平機會告鳩我囉

本土個班車迷直撚頭係法國唔比黑人上火車添，想搵光環過主啦
車路士依隊波既本土球迷多數都係有錢佬，玩開歧視既

仲有人咁有耐性同老鼠噪

干地有講過睇中michy potential而買佢(唔好問我搵source，但我肯定我唔係屈佢)

當然你可以話佢保護球員先咁講，但我唔覺得佢作為領隊依單35m既收購佢會完全唔知情
唔好講咩教緊國家隊關佢撚事，個時已經傳到好火熱佢會黎教，大家都知咩事啦

係其他球會領隊知球會買賣好正常
但係以到係車路士呀
仲有以d法語黑鳩同黑人同聲同氣
佢最撚鐘意買

On9老鼠係咪有咩病呀

1. 人唔係無，係佢唔敢用兼唔覺得買左人佢會轉4後衛，大家問心咁講
2. 車路士03年起換左唔撚知幾多個領隊，贏到開巷。 皇帝亦如是。
3. 摩狗當年份cv就算教到16我都覺得功大於過。 有功唔代表唔使炒，佢幫唔到球隊繼續前進贏波依點已經炒撚得。
4. 近20年邊隊波踢3後衛係長久兼贏波?
5. 唔使搵屎同屎比，廢就係廢，佢套3後衛唔work兼好撚趕客，進攻球員嚇到瀨屎唔肯黎。

喺干地面前賣撚左馬迪

首先我係陳述事實，黑人普遍係無撚腦，依樣係無得搏既

巴哥，簡迪，a高依d係值得尊重既黑人

如果有白人無無腦我一樣屌佢老母

你覺得我話隊波多黑人係歧視既你咪告鳩我囉，成隊黑漆漆係唔撚好睇，咁點

咁干地要反醒下點解馬迪寧願含狗撚都唔幫佢踢

同球員關係差已經係佢一樣罪狀

講明先，賣馬迪個班人應該要死全家

bailey

咁油王要死全家了

馬迪點都要賣啦 差在賣去邊同邊個頂佢

條仆街係干地未黎之前已經想跳船啦

有咩問題?
球迷洗撚幫你老闆面子著想啊?

我forcus既係隊波係咪keep going

你賣個主力比死敵我屌你老母唔撚得?

跳你老母閪啊白痴，有證據拎出黎啦

我覺得佢係覺得干地唔信任佢佢先走

鏝有冇即刻返去搵山狗 托下價都好

不嬲賣馬迪去獌單野要屌硬油王
但油王有光環無人敢屌姐

咁你問黎做咩姐，戇鳩鳩咁

自己搵番啦大把新聞講佢果季就想跟摩狗一齊去獌

條問題係你問
你發生左咩事

轉會新聞就當真

你講出黎唔面紅個下好笑，平時睇你戇鳩鳩盲反柒頭安已經覺得你低能，估唔到真係忽到咁

你係咪想問我油王係咪要死全家啊麻

答左你你又話我都係咁諗咁你問黎做乜柒啊屌你老母閪

係咪想我讚你好撚叻啊

1. 人唔係無？依家點轉4後衛？ 中堅天神之外其他炸彈 所以3中堅係最岩車仔 車仔肯用75m 買vvd買辛度唔轉陣先算
2. 03果幾年洗幾多錢 計埋通脹
3. 點樣功大於過？ 無前4都一定要炒 大家都一樣拎英超
4. 祖記算唔算？ 同埋有邊隊波依家係長久兼贏波？
5. 進攻球員唔尼 有邊個係驚左3中堅而唔尼？ 9吹定西女人唔bid

最後講句，我唔係唔比你迷干。

但迷干迷到覺得干地下季仲繼續教會對球會利多於斃既個班撚樣真心要死全家

我覺得佢係好教練，但佢應該去psg無限金錢任佢鳩fing先岩佢教。

好明顯車仔咁既買賣方法一定要有個教練長教 最起碼比3年-5年時間 咁樣買人法預左兩年無冠 mc仲要咁強勢 好明顯車要洗2億先夠打

我屌柒你老母

我屌爆你老母

1. Cahill 4屆英超最佳陣容(雖然有水份) ， 魯迪加30m買返黎，仲有天神。
azp可踢左閘，沙包可踢右閘，再講牙朗係新狗踢過左閘。你點可以一味咬死踢唔到4後衛?
再講車一向無天價買後衛傳統，車如果用75m買vvd係戇鳩既行為，Sandro夏天出到70m唔放都無辦法，我屌既係球會無planB,而唔係屌買唔到sandro 。 干地依家去向未定，所以唔幫佢買左閘我覺得都有道理。

2. 語下之意，你認同既係有錢就有成績，而唔係關換唔換領隊事。咁既話干地都係炒得

3. 我支持下季唔使佢教姐，無話即炒bor

4.祖記係屌仔下長踢4後衛，干地當年個隻意假=依家psg係法甲一樣，訓住贏。出到歐聯連分組賽都過唔到都試過

5. 張柏倫

就算要人長教都唔會係干地，干地個打法擺明即食，我想知一個保守到咁撚柒鳩樣既教練，可以點樣教隊波發展。
你話高普既話我願意等，但干地不了
佢個種踢法係絕對反進攻。

我都無問你野
九唔搭八
你望真d先

咁油王都要死全家

依句野唔係欵問，但你既語氣同意思係挑戰緊我油王係咪都要死全家。

根本明眼人都睇得出你係想執雞攞彩，屌你老母我答撚完你你又話我都係咁諗。柒撚到

1. Cahill 心照 魯迪加上場比馬列c撚9咁撚+上經驗不足 只有天神叫踢到 所以3中堅岩岩好解決後防問題

2.咁摩佬都叫top3教頭 一樣教到咁 個問題係西女人 =油王唔比錢無可能踢到 旦干地係依家既人腳做到咁 我覺得無問題 所以有錢比佢用分分鐘可以同mc鬥 無錢都保到前4
5. 你真係想佢打中場？ 同依個唔過車真係有所謂？點睇都簽drinkwater同巴克尼好過

如果班迷干狗係覺得未來2季都唔會有杯既話，佢地都應該支持要賣夏狗。

人地prime time同你打飛機為2年後做準備

其實Cahill有咩問題，你aim前4既話你搵佢踢雙中堅我唔覺得有咩問題wor

佢絕對夠班，我唔覺得佢跌watt，因為佢由頭到尾都咁廢

都係個句，aim前4為未來既踢法就唔應該繼續咁踢，應該要練新仔。

根本迷干都講唔通成件事，干地又唔撚用新仔，又講撚到球會永世唔會課金，咁你過多幾多年都唔撚會有冠架啦。關鏝城撚事咩戇鳩

句野撚係疑問咩
反干反到懵撚左

我都想支持干地
佢走係十分可惜
但呢個局面無得佢唔走

對干地無信心個班人正正就係班濕鳩迷干

你講撚到佢咁好，你應該要相信佢可以化腐朽為神奇，唔靠錢唔靠青訓，死攬巴卡摩閪可以贏鏝啦。

但你又話要等2年，但2年之後又係用返同一班人，我完全唔撚明個意義係邊。
姐係2年後摩閪，巴卡會會大爆發啊

中文就係咁博大精深，所以你可以返鄉下打飛機喇敢做唔敢認既撚樣

收皮 安仔同佢場場你吊得最多 一反干就話佢夠料 你唔好講佢唔識用阿姨

你應該要去睇下醫生

其實講功大於過就唔應該炒個班人係咪忽忽地

雲加起球場不敗奪冠無資源下連續n年前4，佢既功績就算佢未來幾年點柒都好佢都絕對會功大於過。

咁阿狗係咪應該永續雲加

我既論點永遠得一個，領隊唔能夠再令球隊moving forward就應該炒，就係咁簡單

淨係想問下1
巴克利話係長期目標唔關個陣事都買，中場都算夠人仲買我諗唔到點解而家左閘/翼衛唔夠人嘅情況下講到明出到價就放都唔買sandro

咁球會係咁架bor，盧卡古買唔到我屌得閪女人最甘，但干地係唔撚識用莫拉達依d soft ass 咁可以點姐

炒干地定係成隊買過班黑鳩比佢邊樣成本高d用下腦都知啦

要睇餸食飯先得架，連摩狗都要食hector,dllm你干地老幾啊

利狗後防係廢
但人地至少敢放4個係前面同隊lead緊18分既人鬥攻

我地打隊第二版既都要5個後加雙防中防到0比0

有咩資格笑

唔好講到我好似撐高層而反干地先

我就2個都反既。你既問題我都唔明點解

我個人推測有以下原因：

1. Sandro無得踢歐聯
2. 干地去向未定，所以可以睇定d唔使咁快50m買，因為其他target如telles會平好多
3. 車從來無天價買後衛既先例，未必值得為個27歲球員打破

根本干地個隻保守就唔撚係路

上年雙防中得黎都肯擺3個上去攻

今年個352痴線到戇鳩，講真你前場係美斯+全盛肥哨都唔撚惦啦，長期2打5，2打4

高普熱血足球
干地沉悶足球

鼠囝講得好

拎返當年迷摩反摩d point出黎用根本一樣
只係球員仲有無心同個教練踢既分別

Good morning!

Nice week starts💪🏻 #CFC

唔明點解話中堅廢就要出3個中堅
轉個方向諗，真係咁廢咪出最勁個兩個算
比番個位出黎出多個防中

先唔講迷干定反干
干地自己都唔似會係車留得耐
佢一開波就話自己冇打算係車stay
又比人傳掛住意大利
油王又唔買人比佢
我係佢都唔想係到做
有P$G唔去留係到做咩
仲有事實證明要贏鏝就要鬥攻
我就放長雙眼睇干地對鏝出352定出個強攻陣
個人認為
M9
H10 B8 W22/P11
K7 D6
迪加 天神 雞囂 Azp
唔係話唔值得一試
如果干地仲不分對手死攬352
你地班迷干替唔替佢落埋地獄？
如果到時干地肯變陣
我比你地binc又點話
反正大家都係為車好

仲有中堅根本唔輸蝕
Luiz cahill 天神 迪加 azp
放入big 6邊隊都無話踢唔到

最on9係進攻點太少
5人防線被逼打多個防守球員 雙防中又係標配 有時破密集要放四個人係前面都真係冇得放

法比已經打唔到攻中位 唯有期望巴克利
呢家咁睇 馬迪再廢 都叫派到牌 有基本防守
巴卡冇傳冇防守 叫做有插入但埋門極廢
法比就派到下牌但負防守

dc換達子都係 弱化 今年唔買人保到四都偷笑
Sandro 唔講 leon b都可以買掛 柏度廢到咁 加個telles 都叫可以轉下4後衛咁踢

後防我地已經唔算廢 試下4後都無妨

最撚重要係 打中下遊都要下下靠防反 一定會和到好幾百場

冇記錯一開始佢放風想長留 係買人果到出問題先話唔會長留
呢家咁柒干地好大責任 但買人都係問題
我冇記錯干地會打4141 但買唔到屎都冇得食

前四完到季先再諗其他啦

不過呢間球會經歷咁多個教練之後都係咁西
一係你就放手俾個教練玩啦
一係你就自己教埋隊波
而家咁分工真係神仙都搞唔掂

所以我覺得舊年干地係好值得尊敬
爛攤子執到變冠軍
雖然今年真係差左,但有時都唔可以怪哂佢
希望最後係好黎好去

買唔到人真係閪女人仆街死
但冇人之中明明有更好選擇點解要死攬法比巴卡

Arsenal are closing in on huge £98m double swoop for Malcom and Pierre-Emerick Aubameyang

buy chalobah la diu

所以硬頸都好，點都撐到佢到5月
之後同佢farewell

但睇多一季352，權鬥就不了

認為高層同干地都有責任
但好撚慘地冇得炒撚左個高層

其實講真 DC 係干地諗住實有lkk而整走既... 無得怨

咁干地咪柒囉
好似玩倫敦金咁，拎到現錢先講野 / send SMS 啦

屌 有野係實有架咩
高層咁都買唔到係好撚濕鳩
但干地未買到返嚟就sms DC又係另一種濕鳩

一陣啲人話我同你係分身

唔好忘記哥狗一早已經不斷放風想返馬會
而且成日玩野
干地清佢唔係錯
錯在搵唔返個代替品就已經SMS佢啫

Сhelsea will this week step up their efforts to try to boost head coach Antonio Conte’s striking options with a shock move for Andy Carroll still a possibility

係 我就係想表達依樣

睇到咩shock move以為買邊個

人地買山9、奧巴，我地買卡路爾

好似司馬懿安撫孟達咁樣

Chelsea consider signing Andy Carroll on loan to fix goalscoring crisis. [Telegraph]

借 成件事好柒

再係咁 前4一定冇

咁出前一丁都係日本野既
屌

想買翼 左閘 前鋒
屌 根本個個位都冇後備

連和4場希望有b8會令干地既352叫有返d起息

要前4,咪星期三輸鳩左佢,全面放棄歐聯,仲要求神拜佛其他英超隊順利出線,咁咪大D機會前4囉

原來轟已經變左失波最少
車 獌 16
鏝 17

對李狗都352邊會失波

同最少失球獌講緊除左拜利，用smalling，jones，連迪路夫，盲，rojo
枉有人話我哋中堅廢

邊鋒呢屌

入唔搖到波

不嬲都話今季跳防線係近來出色
但攻擊力係近來最屎

就好似online game咁，干地點高曬防守，進攻唔夠數字點

突然間覺得前4好危
明明2017年仲覺得好安全

果時個個巴塞，未撚驚過

本身好似有5分lead緊 和撚咗三場on99

又講sms 件事
咪講撚左季中已經知哥狗走
屌你老味失撚哂憶咁

其實而家都係

明明12月30號先5-0大炒

Richard

唔明有咩好驚

獌又買到山狗
軌

Matt Law‏Verified account @Matt_Law_DT

Hearing Aubmayeng expects to join a new club in the next 24 hours. Arsenal...?

登雕左？

我地有巴克利

英人
We win

干地帶祖記時都有一個年青黑鬼中場
不過個個人叫POGBA 我地個個

新林伯特

講真，350k-400k人工 點簽呀

獌狗咁玩法會唔會爆煲

講真保連奴咁成功
我地都應該試下回購oscar同拉7

我地有2個世界級中場1個攻 1個守
明明好完美

笑話，人地隻保連奴打國家隊打到曉飛，oscar同拉7踢亞冠都未屈到人機啦。

連林伯係節目到都開始話佢做唔到野
平時佢講車都係搵野讚多

再和連歐霸都冇得踢

應該買返d機動性強，識帶波既球員
睇尋晚利，除左對中堅其餘都好跑得
唔會話一比人迫就要傳，可以自己推兩嘢
我地法比m朗果d只能傳，巴卡又帶波甩下甩下
重要打3中堅，本身已經少左個喺前場造波
冇突圍能力，猜波又唔夠人好，對手強就極被動

我地條中場，除左KANTE

其他都慢到仆街

機動性=0

Hazard Morata Bailey
Sandro nainggolan Kante Zappacosta
Rudriger Christenansen Azp
TBo

躝
可惜佢除左識帶波仲識交失波

睇巴克利點，幾有活力

用巴克利，法比後備

夠膽就黎轟

巴克利買得幾好，起碼有活力，身型好

其實做咩唔買山狗

希望佢有遠射
法比最大弱點係無遠射
而家連角球都球球斬唔起

推得生個波加遠射都夠
宜家法4太單一功效，齋傳

根本當年既PIRLO+POGBA+VIDAL好似我地宜家法比+垃圾+KANTE咁
希望BARKLEY快D融合球隊搶左條垃圾個正選佢

佢d big chances missed 好似多過達子
\

好過呀衣就算

暗黑兵法
等達子睇到之後自信增強

我諗defoe都勁過ayi

funson

西女人: 使咁多錢，不了

真係唔明
一定岩用
得半年約照出3000萬有咩問題
好過baka呢d又唔係平點知踢到垃圾咁

人工貴
你俾30萬週薪佢,咁諗住俾世3幾多錢續約?

人工貴
破壞薪酬結構

Ndidi Maguire mahrez

諗下好啦

最後咪都係all no bid

係
你快d躝埋去中超

山狗肯定唔止30萬

俾30萬都抵啦

獌開價40萬

講得好！

睇到嘔血

Conte is MK.

獌狗個名係咁cap水 你睇猁咁多年無冠咪又咁賺

無baliey 都整個Malcon marhez黎

借卡路爾 不如炒撚咗干狗借耶子啦

Malcom 妓應該登雕了
講緊5,60m
閪女人肯撚出咩

艾蘭杜域，蘭仙尼

Carroll
簽到都唔想j

簽個sandro+mahrez都夠我j到下季,依家?

conte: barkley 週中bench先
fit就正選出啦屌...

巴膠forever

懷念米帝

借小豆用好唔好？椰子根本唔鐘意佢

車迷短視，冇平衡過車內既球員心態

回塘垃圾

車廿萬都比唔起啦

車路士閪女人呢期好窮咩
係咁賣/借走球員
又呃轉播費/入場費
又唔落bid

頭先係另一個平衡時空
見到世三沙拉雙翼齊飛
雖然盧卡古 成日浪費機會
但迪布尼成日後上執到雞

佢傷好無耐，太急出怕佢再傷掛，比佢係後備出慢慢磨合仲好

干地是不會認輸的
他的plan A baka絕對係人才
他的招牌貨352絕對係最強之陣
派膠同失分只係不幸
但總有一場會刷比全世界睇佢既眼光同陣法之強

仲有mikel控場
Bosingwa高舉獎盃

領隊係邊個
干地定安76

保亞斯
所以入左4球
不過輸5:4

Bosingwa

干地就算今季拎3冠王我都支持佢躝

我uncle見到迪馬堤奧坐緊飛往倫敦班機

Breaking : terry drogba acole essien decided to join chelsea in this summer

車路士聯歡晚會

阿 獌 猁都金錢足球 垃圾車慳家足球 風水輪流轉

The Expendables

Essien都幾似史泰龍呀

no news is good news

想保隊長回歸
moses去守飲水機

佢退左休未

牙朗係意甲果陣唔係打過左中場架咩
高 有腳頭 守唔算差 體能好

一月已過一半，無人來

乜都好 係一樣野冇

俾個後備佢等佢休息下都好啦
踢到跛喇

卡路爾 點j得落

無速度衰係中間有人補位嘛
4後衛比人爆過左就係咁先

M朗不如練大隻改踢中堅
咁就有個用到下波嘅後衛
翼衛計冇速度真係比唔到側擊力

無消息即係好消息

減少防務 進攻型牙朗

出佢打中場一定好過藥鳩先
最少阿朗識射波

打正前代達

牙朗周身刀唯獨冇速度
偏偏要打邊路

卡路爾都9萬鎊周薪

同殺卡一樣係奇怪嘅能力組合

出牙朗打正前可能仲爽

認真，牙朗仲怪

淨係英人同個頭已經值呢個價啦

Hawks Chelsea

Van Ginkel: 冇後悔加盟車路士，希望有運氣再獲得一次機會

Q: 加盟車路士4年半，只有兩場上陣記錄，你有冇後悔?

A: 我好滿意我既發展，雖然預到唔少傷患，加上球隊經常轉教練，但我從中學習到唔少野。加上車路士有唔少頂級球員，令我係訓練中取得唔少進步。

Q: 你對前景樂唔樂觀?

A: 講到尾，我都係需要一個機會，我希望有運氣再獲得一次機會，我外借過幾間球會，我每一場比賽都係全力以赴。如果冇機會既話，我可以做既就係轉會。

Q: 形容一下你自己既踢法?

A: 我係一位全能中場，但近呢2年我係防守方面既職責多左，但要我後上助攻都冇問題 (Van Ginkel今季21場比賽入11球)

Q: 作為球隊隊長大唔大壓力?

A: 唔會，一切都非常好，作為隊長我對自己既要求會更加高，我既目標係以隊長身份捧起聯賽冠軍。坦白講，我從來冇諗過做隊長，但(係車路士)每日你見到Terry, Lampard, Torres咁專業既球員係你身邊行過，你總會學到d野。

其實當日recall van ginkel已經唔使買baka

hawks fb

前鋒情況update:

基本上Batshuayi已經同意外借西維爾，但車路士要簽到前鋒先放人。

干地夏天已經想要一位高大既中鋒，即係Llorente，不過高層用左2個月都傾唔掂，熱刺唔洗1日就完成單deal。

中鋒target暫時有3人，分別係 Andy Carroll, Christian Benteke同Richmond Boakye。

Carroll: Moyes雖然中意用Carroll呢類高大中鋒，但考慮到Carroll既傷患紀錄同高人工，若果有合理既報價會願意出售Carroll。不過車路士希望以先借後買既形式收購Carroll，韋斯咸未必會接受。

Benteke: 干地好欣賞Benteke，不過水晶宮肯定唔會平放，隨時索價40M以上都唔定。

Boakye: 效力塞超紅星隊既Boakye今季上陣28次，射入23球，車路士亦有派球探睇過Boakye。Boakye轉會費唔會高，不過係大聯賽既入球紀錄一般(意甲西甲荷甲72場比賽入13球)，所以有一定風險。

阿衣都好似10萬鎊週薪

三舊唔同味嘅屎

干地真係迷BTK

人地就係搶山齊士奧燒買van dijk
我地就買卡路爾奔敵機

唔係大舊衰都唔要

佢日子不遠矣

轉迷垃圾

不如用odoi算啦 想睇

干地夏天已經想要一位高大既中鋒，即係Llorente，不過高層用左2個月都傾唔掂，熱刺唔洗1日就完成單deal。

Boakye

所以黑監走了

又係買啲注重個頭嘅前鋒
本身個正選已經無腳

9981斬

其實鳩達係埋門太廢
佢做配合策應都幾好
只不過干狗前面打兩個放大左佢單打獨鬥唔勁呢個缺點
我覺得打返兩翼再加個amc 鳩達表現一定好過而家
同埋鳩達制空能力同爭頂都唔強 只不過頂頭槌準

心死啦咁既狗屎垃圾轉會
簽carroll不如升幻幻
Recall vin ginkel當收購啦

利撚表示

卡怒爾同奔敵機點會夠班打車

呢兩條友頂多叫頭鎚攻門好，唔多識做支點架
係中小形班10次做支點得1-2次成功都ok
打車咁既質素俾球迷屌爆全家都唔得掂

尤其奔敵機，廢到西咁，一俾人夾就收皮
打車仔既話各位轟要預嘔血嘔到死...

單箭頭大後備
雙前鋒第3人
質素唔要求得咁多架喇

btk同卡路爾
我寧願要高治

呢兩件貴得黎廢

不如整件高治咁款既
老得黎仲有得賣下既好過啦

第3人通常都係短線頂下既姐

買到就借走亞衣喎, 即係新前鋒已經係第2人

done deal !!!!!!!!!!!

ON THIS TRANSFER DAY: In 2014, Nemanja Matic rejoined Chelsea from Benfica for a fee of £21m.

做乜bunch?

人地上摩不上車，應該同摩佬合照岩d

雙前鋒係世三柒達
咁新前鋒咪第3人

貴價簽btk，夏薩特會唔伏，連帶卡圖

同鄉加分呀

初初黎到幾睇好佢 踢中場有板有眼 可惜一次大傷之後就變左人球 見佢做返起都開心 如果recall返車仔佢操返大隻啲夠撞

躝

啲轉會柒撚到，不如放盤啦油王
講到尾助長閪女人咁玩咪又係油王

welcome Andy Carroll

乜都好啦，簽啦

我要轉入news

邊估到車狗依家慘撚到要J Carroll , BTK 仲衰撚過d中型班買人

車仔d球探睇完 baka dllm 亞衣個d

屌你老母 賓迪基同卡路爾又廢又貴
咪撚買啦屌

每個轉會窗都傳

Carroll 呢d垃圾利都打唔起都j 你話阿拿奧杜域就話姐 係咪一定買英人為主

雙曼利記就買big name我地就係英超中下遊買二線

都買唔到

屌 干地係咪咁中意啲二線球員

買賓迪基咁都講得出口

當閪女人連11m都嫌貴
就知以條8婆除左二線球員佢唔會買

寧願你出青訓

係，連中下游二三線都no bid

干地除左迷賓之外
其他二線target都應該係高層迫佢硬食

估唔到車仔淪落到要J BTK之流

干地最想要LKK, Kane,
但係冇可能買到咪追下d二線大隻佬囉

btk好野黎，場均贏8個爭頂，位列全歐洲第1

sandro lkk 尼恩高蘭二線？
可以買到既話干地肯定想要kane添啦

kane 唔係啦
lkk belotti

干地開過聲J Kane架啦，
只係佢知車仔無可能買到佢

買入都£32 m, 幾多錢先放

佢想要尼恩高蘭變左藥鳩
想要雲迪克變左迪加
想要張伯倫變左殺柏
想要lkk變左莫拉達
想要李察臣 路蘭迪 辛度鳩毛都無條

人地要做熱刺one club man

干地乜柒人都想要架啦
我覺得我地個陣容整體上只係差過雙曼

熱狗，痢就各有千秋無話邊個一定好D，但都一定完整過牙狗

其實我懷疑閪女人手上有個list
佢想買咩人就買 其他人唔理

迪加唔係plan b佢上年一黎就想要，不過傷左咋。雷斯就係拿玻里隻kxxxxxxxx的plan b

Plan A 永遠追唔到
變咗只能買到plan B, C
甚至直頭嗰個位唔撚買都唔係第一年嘅事

所以排第四未合理囉

其實陣容都唔差，係我眼中補多隻leon bailey+ LB就合格有突，買多隻target forward就滿分。

不過閪女人最後應該只會買前鋒

干地既First Choice其實幾好，
只係西女人唔會砌佢想要既陣容，
我地依家既人腳打干地套352好撚勉強，
干地應該玩埋今季就收皮

第4都收貨，但如果季尾無前4干地要死全家。

入唔入到前四，油王都唔會放權比干地架啦，
希望入完前四就換屌帥算了

換阿屌又係無限輪迴
除左換老闆都解決唔到

個陣屌帥唔係成日比人拆骨架咩

隊隊都識買年輕前場
垃圾車就最特別前場廢ge廢老ge老
反而唔撚買都夾左幾年都無火花

係呀所以未同高層嘈
之後就傳佢去阿狗
意大利佬都唔係幾好老脾
唔係個個都安76
一陣又踩親賤婦條尾

高普教隊猁狗兩季冇成績，
FSG都照放權比高普比佢買想要既人砌陣，
干地初到英超救車仔就拎冠，
但係高層都唔科水撐佢，
比著我係教頭都唔撚知點踢

人地賣古天奴先有錢買人
我地賣夏狗都可以，但你制唔制先

plan d 屌你老尾

tammy+cheek+chalobah+ake+zouma+v.ginkel回歸吧

竟然無Walker

以加我地都係賣左好多人差唔多成2億
但係一個干地想要ge都無

即係就賣mata

利今年用古一換二(keita vvd)
salah mane 老母 果d 都唔算特別貴，最貴都係巴鳩咁上下價錢

賣唔到盧卡古我屌得甘過你啦
但ox，danilo，walker唔黎係因為干地魅力唔夠bor

連李察臣 路蘭迪以d10m貨仔都買唔到
又關干地事啦wo
仲有danilo本身就done deal又係條8婆想慳幾m
拖拖下人地打個電話就搶埋

Mane,Salah,Matip,Keita都係唔關放走古天奴事，
VVD就可能係，但依家我覺得就算放走夏神，
高層一樣唔會比錢干地fing

蛆狗雖然成日拆骨
但佢地d高層買人有效率得多
最少唔會憨鳩到人未買到就賣人

Last Day先出手差唔多啦，
仲有果陣買牙朗都一定唔係First Choice

免簽之王

正常球會都唔會

依幾單我屌到閪女人化bor

得罪講句，干地個位係coach唔係manager,食得咸魚抵得渴。 摩狗有板比佢睇，我唔明佢日屌夜屌做乜鳩，都預撚左唔會比錢架啦

見佢幾廿歲人成個小朋友咁就想笑，12月中贏左幾場就開心到話等油王打比佢問佢要咩人，依家又死狗屌老母
唔撚化

我地會

雖然祖狗係正宗乞衣隊，
成日玩免簽同先借後買呢d狗招，
但係人地都簽到好野喎，
西女人轉會手法買既人冇人地咁高質

Source

年年都要死到last day先買 之前兩個月齋坐咩

以加係一線球星一定唔會買
你想要果d二線球員或者潛力幼幼
都唔駛旨意會買比你
真係搵鬼教

人地黑人都去左摩納哥
你條賤婦考個教練牌自己教算啦

是撚旦啦
冬季都唔會有咩好野

其實已經錯過左買潛力新星既時候

依家件件正常d既新仔已經50m以上

咁樣玩法唔會頂到好耐，未來10年會係鬥青訓既年代

10年應該賣咗盤

阿衣踢到咁 買到btk/carroll玩燒味都好過睇阿衣啦
係驚carroll易傷姐

唔係諗住依家買到belotti 呢d呀?

足球市場會爆
呢2/3年轉會費/人工升到唔合理

間間大球會放棄玩潛力股/青訓
市面根本冇咁多人買
以前大球會仲玩下潛力股 青訓
唔會好似依家搶到顛晒

玩青訓果d球會會贏到最後

同支爆黨理論一樣，但爆到依家都未爆

要睇下Ballo, Ampadu, Hudson-Odoi, Sterling, Gilmour 最終有幾勁

當Kyle scott死架

到底閪女人每日係office除左玩假鳩仲有咩做

疤獌鍠鈀鏝果d有排都唔會爆
前三隊以幾年越賺越多年年破收入紀錄
後兩隊就成個國家支持

講錢我地車都係叫有錢 起碼唔覺得會差過疤先
不過唔肯大洗姐

洗左啦 莫拉達七十幾m呀 肉赤死閪女人

我幢別墅呀

問題在於車買人眼光都係麻麻 又唔買星 次次攞大舊錢買d二三線 人地阿利鏝高價買番黎真係踢得起
張伯倫初頭都比人話水魚 但你睇下而家baka先
你買英人都買d有表現先 zaha 唔要走去買caroll

Kante = 花光一切運氣

Riyad Mahrez completed more take-ons (8) than any other player in Europe's top 5 Leagues this weekend.

其實去到下個轉會窗先驚
好似話由7月開始, 英超球會簽球員只限去到開league, 開左就唔可以再買人
但出邊果d可以繼續買英超球員, 去到8月31
隨時有兩個禮拜比人撚狗

仲要世盃年真係無眼睇

rwb唔關球會事啦

btk同夏咁撚fd
同聲同氣好呀

Kante踢李城已經好勁喇啵

guedes 70m

就係話咁平買到個世界級

老老豆豆卡路爾做後備真係唔差喎
唔明你哋屌乜
定係而家想放棄莫拉達買個勁嘅
但而家市場好似冇世界級前鋒

以個好勁

踢一場傷一個月

繼續0:0

No news is exciting

同psg deal

張伯倫擺明萬事俱備,係差個腦,要人點醒佢,4千萬超值.

人地要做新謝四呀

戇鳩咁易點得醒安做咗球皇啦
仲有一百分邊忽萬事俱備

不過老實講,唔計奪冠,純粹講個人進步,張伯倫跟高普好d定干地呢,
感覺上又好似高普0岩佢多d

即管放長雙眼睇下邊個0岩

咩呀咩呀 安唔係球王？出黎隻揪

= =

Richard lee

是但啦 咩人都好啦

柒球王

大家都想要後備有kane質素

話球員市場會爆等於話樓市會爆
一樣咁好笑

自己窮就幻想其他人都係窮，終有一日爆煲降落黎，事實就係再貴都有人搶。

70m

講真以達仔近呢場表現都係麻麻 問題真係無競爭

最驚都係psg話要買kante

干地應該季尾走所以留返啲錢俾下個教練執🧐

如果v92教你地支唔支持

West Ham fear Andy Carroll could try and force Chelsea move this month. @JBurtTelegraph reports

快手

唔求咩 已經無要求
alex tells,bailey +前鋒夠

已經好高要求

每隔一日就會再降低要求..
去到最後一日..就算狗屎垃圾黎都會J

Bakayoko

呢招暑假已經用過

#Chelsea have approached Watford to check on Richarlison’s availability in the summer. [Goal Brasil]

屌你老母仲好意思追

巴卡你條on9仔 我地冇一個中場癈過你呀連法比鳩踢都有用過你幾時醒啊

巴卡攻唔得守唔得 有咩用

拿著 拉達 沙特 巴卡 和 利安
仲有干提 點排好?

百合真美好

好想切j做女人

Man Utd sanchez
Chelsea griezmann

BREAKING: Arsenal are in talks over a deal to sign Pierre-Emerick Aubameyang and are closing in on the signing of Malcolm. [@Matt_Law_DT]

西女人不變應萬變 始終如一

連雲爺爺都爽手過佢

屌 操練無odoi

18歲即上你估咁撚多美斯咩，過2，3年就係佢世界喇

West Ham want £35m for Andy Carroll. (Sky Sports)

...

驚咩 西女人撚會比35m
佢肯比35m一早買左其他啦

1Xm既落難迪都嫌貴
西女人應該想借Andy Carroll 多過俾錢買

留返D錢買華DEE ZAHA 馬列斯好過啦

Manchester United have categorically rejected a swap deal offered by Arsenal for Alexis Sanchez in exchange for Anthony Martial
摩佬蠢唔哂

Roman Abramovich isn't the first property developer to have his plans derailed by a noisy neighbour | @jimw1

留名

Hollywood trailer

最後簽到沙包 飲水，成班車迷開心到捧多次杯咁

Ongoing interest from #Chelsea is partly responsible for Alex Sandro’s poor form this season, with Juventus currently refusing to offer him a contract extension. [Gazzetta dello Sport]

Sandro true blue

今個月用返同一招
31號簽卡路爾應該狂j

卡路爾都j果d人一定係痴撚線

Chelsea stadium plans cleared by Hammersmith and Fulham council

late bid 山狗

Chelsea's £1bn development of Stamford Bridge can go ahead.

bbc.in/2DeXeDJ

次次都係人地接近done deal先出手,收皮啦閪女人

閪女人：我做左野架喇，唔好話我唔買人。人地唔黎我都唔想

Breaking: Chelsea officials led by Marina Granovskaia have put Sevilla on hold and have made a late offer of Michy Batshuayi + £5m in additional add ons for #afc player Alexis Sanchez. Wage package is set to rival that of Manchester United.

sor fake account

no bid

Morning!!! #CFC

Today No news #CFC#

咁撚樣既收購心態，搵邊撚個教都死

今次呢一單可能係油王問西女人做咩唔出手

權鬥經濟考慮呀

Sandro呀

收購結束

Chelsea interested in signing Alexis Sanchez from Arsenal in January

Alexis Sanchez is a January target for Chelsea, according to Sky sources
Alexis Sanchez is a January target for Chelsea, according to Sky sources

Chelsea are interested in signing Alexis Sanchez from Arsenal in the January transfer window, Sky Sports News understands.

Antonio Conte rates the forward highly, and revealed last Friday that he tried to sign the then Udinese player when he was Juventus manager.

Chelsea are yet to make a formal offer for Sanchez, but they do have a history of flying under the radar when it comes to signing players.

Antonio Conte has previously admitted he tried to sign Alexis Sanchez when he was at Juventus
Antonio Conte has previously admitted he tried to sign Alexis Sanchez when he was at Juventus

They bought Willian from Anzhi Makhachkala in 2013 when he was poised to join their London rivals Tottenham.

The news comes on the same day Manchester City pulled out of the race for Sanchez due to their belief the deal had become too expensive.

Manchester United, however, are still interested in the 29-year-old, and Sky Sports News understands they are willing to pay Sanchez more than £350,000 per week if he were to move to Old Trafford.

Super 6 £1m jackpot

Simply predict six correct scores to win Jeff's £1 million. Enter your selections for free here.

其實無意思，買得山狗番黎都一定係場場出，仲要同馬仔撞位，正前就俾左LKK，馬仔留番係度都唔會多時間出

已經對轉會新聞冇期待

西女人有bid過山狗我自殺

bid就一定會落

有落

之前笑獌狗3連和
而家車狗4連和

一蚊跟機

then我地簽返馬達

屌你老母
不如唔好bid
人地都搞掂咁濟，又要係到做下樣咁

against Marina BB= against the club

雖然山狗好獨食
但H10 M9 山狗
咪話唔好J
只係好無奈地閪女人bid嘅on9手法層出不窮
同埋薪金好貴

應該加一鎊咁bid

要照顧夏薩特感受
你高價bid BTK, 天價bid 山齊士
夏薩特你都要開返個天價比佢

H10 : 山狗咁X高 , 我唔可以比佢少

不如買番隻左閘先
阿朗就黎插喉都唔掂

人地山狗同獌傾好哂personal term啦
仲ff

插2條

又中西女人計

屌痴撚線 諗下都唔撚比

掉舊錢去買bailey算啦

閪女人:不了

阿狗有險簽，車狗有late bid
In 西女人 we fuck

屌你老母，買BTK不如買zaha

唔係買李察利臣咩

Marcos Alonso 1982 mins
César Azpilicueta 1980 mins

請同時關注屁股達

咁阿朗閘位辛苦D
AZP 做比波既角色多

真隊長係要踢咁多
牙朗走上走落慘好多啦

山一黎
夏神同卡吐要幾錢續
29歲四十萬周薪
係勁但唔值

插喉都要踢

其實買Sandro 仲好

buy all la diu

兩個都好過山神 40萬周薪

三個隊長

6年前今日...
簽左偽隊

嗰陣有個朵叫處女

Matt Law‏Verified account
@Matt_Law_DT

And for those asking, I haven’t heard anything on Chelsea and Sanchez but I certainly don’t hear everything. My impression was he’s joining United

Dear Chelsea fans. We tried to sign Sanchez. Honestly we did. So here's Andy Carroll.

無希望唔會失望, we are Chelsea

抵到癲, 7m用咁多年又穩陣, 唔計呢2年玩波d傻閪野

David Ornstein‏Verified account @bbcsport_david

Man City pull out of race to sign Alexis Sanchez from Arsenal, based on current numbers demanded by #AFC + AS. #MCFC believe they were 1st choice but that Man U offering package higher than City would’ve paid in £60m deal last summer. TWIST City think Chelsea #CFC rivalling #MUFC

diu簽返馬連算啦

舒仔

相信仲有幾季要柒

YES

big name cuming

bakayoko out

Sunmer 一定要簽到sandro 比洛迪
依個一月無謂ff

7.1一字排開 1.1一字排開

起球場

起撚到0競爭力
到時前四都無撚埋
無錢油王就快d賣盤啦

Lan次序
閪女人>baka>michi>moses>lan>cahill

Lan true blue can’t Lan

英冠球隊要咁大個球場托柒咩...

西女人無可能會比獌狗依家既offer，
屌你老味又扮做野

我夠true blue又唔見我有得踢

根本就變緊阿仙奴

buy giroud la dont buy carroll

得幾秒都有飛機打

阿變中型

NO CHELSEA OFFER FOR SANCHEZ

Sky Sports News understands that Antonio Conte rates the forward highly, although no formal offer has been made at this point.

Back on Friday, Conte said it would be a good investment to buy Sanchez from Arsenal this January for a fraction of his worth.

Conte also revealed he attempted to sign Sanchez while at Juventus, adding that the 29-year-old is one of the top players in the world.

干狗同佢講係曼聯加油

愛華頓化

俾d時間巴卡啦,人地要爭世界杯正選上陣架

想累死法國同干堤咩

豪門 > 列強 > 愛修中遊 > 護級車 > 列斯聯、ATV東維拉、找卡數、布力般...等上世紀列強

阿狗買人爽好多wo

阿狗fans高汁
搞遊行、場內舉banner、租飛機做足
迫到鳩層做野

車區我估依家係史丹福球場舉conte out牌
會比人屌死，遑論IG Fb Twitter

大家覺得世三仲會唔會繼約

唔好阻住人搵食

似係賭博公司搵人放d流料出黎引人落注
而家既車仔仲會洗大錢買個29歲球員返黎咩

睇住人係咁買人真係灰
車仔買親都2線

飲水 巴克利 卡路爾 本土中遊車

阿狗放出嚟做市

[black]weaknesses:none [/black]

其實車仔如今嘅買人方針，倒不如請翻波亞斯算

叫埋閪女人走啦

請AVB做黑監個位ok 架

Conte out 要鼠囝去舉

AVB黑光+魅力值係勁

同我big山狗

鼠囝緊係帶領場內4萬大軍搞政變，奪權
閪女人Out

一線一係後生太貴，平d 又話老

接受現實 收購已完成

鼠囝見到MarinaBB個靚樣之後已經投咗誠

Chelsea earned £224m in player sales over the last four seasons compared to Manchester United (£32m), Arsenal (£45m) and Manchester City (£69m) #CFC

selling club

尋日都望過下呢個財政分析，獌 EBITDA係車4倍

邊有可能同暴聯比
人地fanbase多我地咁多

鏝條數就唔撚洗睇
一定係假數

希望油王賣盤

輸埋比阿狗

老d有料又話唔值咁貴 都唔知點買先岩

又係黑

黑鳩過多幾年仲係到先再講

青訓抬頭

覺唔覺得如果肥普教車 我地班青訓應該上哂位
條友教青訓咁勁 唔覺得我地d青訓差過熱狗

尼恩高蘭傳去痕大

又話死不離羅馬
仲有貨喺頂級聯賽又去中超

踢半年就會去鍠疤

一字排開

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC
47s47 seconds ago

We'll be hearing from Antonio Conte at 1.15pm today!

Marina！You can’t beat me! I must win this political battle. My 352 form is the best although you do not bid my targets! Let see who will laugh at the end!

Conte: I am out.

Conte: After a long fuck with west women.i decided to become her dog and listen everthing she says

油王都會有無油既一日

無左油好多年啦
佢留錢買遊艇豪宅
都唔會再額外俾錢買人
加埋佢條賤婦買人技巧眼光又差
好快就會淪落到變成修咸頓之流

叫西女人走
不如叫油王躝

干地：許文彪
閪女人：葉榮添
油王：霍景良

摩狗=葉榮晉
哥狗=葉榮毅
高著=葉榮亨

起埋球場先啦

仆街 mk唔肯去阿 會唔會真係比西女人汁到死雞
但人工咁撚貴 簽左番黎好麻煩

又唔撚係用你錢你驚閪咩

山狗依種球員應該去到32，33都仲有貨賣

簽到咪j出血囉，簽唔到又無乜所謂

依加高層同夏狗仲deal 緊份30k 合約
知道山狗都35k 即刻索40k

如果世三真係想走，40k佢都唔續

咁咪比40k囉，夏狗事實係值40k bor

跟住卡吐又要300k

佢唔會私人出錢起球場
所以佢堤唔堤都無分別

迪基亞20k佢收你老母30k啊

西女人 :不了

唔係油王自己出咩？

伊巴著巴咪一樣300k，唔撚見連加特要250k

根本值就值唔值就唔值。唔明驚乜春

問心啦，卡吐去第2隊都唔會有隊開250k比佢

借埋baba走
仲有咩人踢Lwb

之前話係後來球會澄清左唔係

新巴爾！

唔撚踢 拉隊走人

解散啦垃圾車

咩週薪都好 快d簽啦

咁其實夏殺係傾緊300k定30k

300k

.....

拎左歐聯好似完夢咁

買btk有冇sources?

水晶宮唔放

Hawks FB
大概係干地迷btk，但除非出高價，否則水晶宮好難放人

個人推測係
但出高價買btk即係趕夏薩特走

打水晶宮打利都唔掂 仲去買 傻撚左？

干地迷btk
閪女人守住呢一關

6'3，比利時，平頭，樣衰黑鳩短命種

其實只講個硬件 佢真係幾似lkk

352，放btk最前衝撞

干地心諗btk應該解放到巴卡

用前鋒解放防中

肯買左閘/左翼衛未啊
牙朗就黎攰死啦

其實沙巴都踢到 但唔知點解干狗唔出

死攬你囉

車twitter係咁回番6年前簽雞曉
真係搏人屌

買到btk我照j

屌你

留返堆問卷月尾日日做

之後大家顧住屌BTK 唔得閒屌巴卡

睇唔到嘅
但點解BTK黎，夏神就走

Vs Norwich
No Barkley, Cesc (Hamstring), Cahill

Conte says Ross Barkley is unable to play tomorrow because he didn't sign in time, but he is likely to feature in a friendly and could be ready for the weekend.

Asked if the club are trying to sign Alexis Sanchez, Conte says: 'I don't think so.'

Conte on transfer market: "I prefer to talk to the club to give my opinions. I repeat, I don't want to give my opinion about the transfer market" #CFC

Pedro Batshuayi Willian
Kenedy Bakayoko Drinkwater ZCosta
Rudiger Luiz Azp
Caballero

Conte on Batshuayi loan [Sevilla]: "He is Chelsea's player. He is in our squad and tomorrow he has to play. Then I think this is the truth until now, he is a Chelsea player. He is having the possibility to show he deserves to play for Chelsea" #CFC

Conte on Batshuayi leaving in Jan: "In the future, I don't know what happens. That is for the club and not me." #CFC

Conte on transfers: "We are working hard to build something important for this club. This is my first task. If someone asks my opinion, then I can give my opinion but I think the most important thing is to work and to continue to exploit this squad in the right way" #CFC

Conte: My job is not to make a player happy

而家個btk廢到...
搵切切踢中鋒都好過佢

Conte on Hazard not completing matches: "This is not important, I am the coach I decide. Only here is this happy. You are very worried if the player is happy or not happy. My task is to do the best for the player and the team, not to make every single player happy" #CFC

Conte on player happiness: "Every press conference, it is are you worried to make a player unhappy... No I am worried about winning." #CFC

Conte on goals: "If you look at our team, every single player scored less than last season, for this reason we have to be worried, not because a player is happy or unhappy." #CFC

Conte is unhappy with the fixture scheduling as Chelsea play on Wednesday night and then Saturday afternoon: "We have to make lots of rotations, this is the only way we can do it, if we want to go to the next round" #CFC

Conte on youngsters coming for Norwich: "The young player has to deserve this chance. Not only because this player is from the academy, they must have this chance. Ampadu deserves this chance, Ampadu will probably play tomorrow" #CFC

Conte on youngsters: "A young player has to deserve this opportunity and when I give this opportunity that I didn't make a mistake." #CFC

Conte on Morata form: "It is normal that when you are a striker, when you don't score you are a bit frustrated. He had good chance s to score but in this period he is a bit unlucky. Improve himself and not lose confidence." #CFC

Conte on Morata form: "The coach trusts him, his team-mates trust him" #CFC

Conte on Hudson-Odoi: "We are talking about a player with good potentiality. He needs another step before he has a chance to play a game with us. For sure, he is a very interesting player for us. We have to continue working with him to improve and have another step" #CFC

乞兒頭

Conte on goal issues & training: "In every training session, our strikers try to have the situation to improve at finishing. In every training we try to have this situation." #CFC

Conte on fixtures: "To have this type of schedule is not simple. It is not simple to play every 3 days, sometimes they change the fixtures in a strange way. Against Norwich, we had to play today, then they changed it to tomorrow and have only 2 days rest until Brighton" #CFC

Conte on Chelsea fixture list: "We must be happy because we go far in all the competitions but in February and March, you risk to be tired." #CFC

Arsenal are set to make an opening offer of £35m PLUS Olivier Giroud for Borussia Dortmund star Pierre-Emerick Aubameyang(standard)

拎廿m買豬腦再俾爺爺車舊錢落多仔度啦

出20m 買豬腦資助雲爺爺啦

Conte:I lan

Chelsea FC‏Verified account @ChelseaFC

Asked if the club are trying to sign Alexis Sanchez, Conte says: 'I don't think so.'

有冇覺得袁禮林好正

Conte on Hudson-Odoi: "We are talking about a player with good potentiality. He needs another step before he has a chance to play a game with us. For sure, he is a very interesting player for us. We have to continue working with him to improve and have another step"

個廣告寧舍正

佢做dear jean果三步曲女主角已經鍾意佢
之後依加留埋長髮同mcafe個廣告真係不得了

樓豬tldr

唔係處
我破左

Chelsea have agreed personal terms with Leon Bailey but are yet to negotiate a fee with Leverkusen , Sky Sports have reported.

The Jamaicans winger reportedly met with Chelsea boss Antonio Conte over the past few days and reached an agreement over the terms of his contract.

Leon Bailey has reportedly agreed a £80,000-a-week contract to sign for Antonio Conte's side.

But it is believed that there have been no talks between the two clubs since Chelsea had an initial £22m bid rejected.

又改文

鼠囝改文改到走火入魔

收手啦
點改文都唔會成真架啦

牙銘MK仔
不過呢排M記廣告個造型係幾靚

轉會窗已完 簽到人我日日幫西女人奶西

都無咩強求
希望干地出多D後生仔算

我地拎柒頭安換山狗得唔得，最多補多10m

佢地補？

好想佢做我條女

bailey 無乜人爭 又唔貴 又係true blue 咁都唔出手

仲未齊心反marina

唔想使錢吹咩

個難度同西女人會買人一樣

fifa更新左有Barkley用好正

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC
4m4 minutes ago

What a year it's been for @nglkante! He just made the @easportsfifa Team of the Year!

The team so far 👉 #TOTY #FIFA18 #FUT

尋晚發夢車又和波

今晚希望發個好夢

how baka ruins che

𨳒

Chelsea have completed the signing of Lokomotiv Moscow defender Branislav Ivanovic on a three-and-a-half-year contract for an undisclosed fee.

呢個後上好似好勁下
希望遲下唔會俾人叫lan 啦

唔洗分析啦，場場都比人屌同樣既野，條友係摩納哥點踢波架

唯一解釋係渣甸打全攻，干地打全守

推特瘋狂當年今日

#Calciomercato | Sondaggio del #Chelsea per #EmersonPalmieri della #Roma

睇緊羅馬個23歲左閘

Chelsea have made an enquiry for #ASRoma’s Emerson Palmieri. He has made only one appearance in the league, as he recovers from a knee ligament injury. (via @DiMarzio)

買啦屌

傷膝青年黎，點解唔索性比機會巴巴

屌奶星，上季踢26場得1個助攻

可以死撚左佢啦雙膝青年，如果車買佢我屌撚柒爆scouting個條撚樣

又買埋d垃圾二線料交差

準備屌得

買人未呀屌你老母！

咁佢地踢落都係二線料

Arsenal are prepared to pay €70m for Pierre-Emerick Aubameyang to complete the deal in the coming days. Chelsea’s Michy Batshuayi is being lined up as his replacement at Borussia Dortmund. [BILD]

垃圾app 出多左

收到原價已經好好

自從卡路爾單野之後 Matt Law d tweet 好厭世 jer 左西咸成晚

5d lan

好眼瞓... Good morning bro!
又要返工

Conte 'not worried' about keeping Hazard at Chelsea amid Real interest

細哨收山了

還我Sandro!!!!!

卡路爾

想要Reus

法國我車呢排買d人都係d傷兵/傷過 已經大概估到下一件買既係邊個
bakayoko 飲水 巴克利 羅馬左閘 卡路爾

buy back little b la diu

J

同達子組成我轟雙塔

沙包邊忽2線，打rb佢應該係3線

摩閪直頭就4線野

隻意甲傷膝青年未傷前26場意假得1個助攻

依家仲要傷撚埋出得一場你同我講有潛質

巴巴都叫當年德甲有數據，屌你老母依件咁既撚樣數據都無就有潛質。

好心班意甲廢鳩閪就死撚左佢啦屌你老母

shaw

Matt Law
‏Verified account @Matt_Law_DT
3h3 hours ago

West Ham braced for Carroll bid after Chelsea open talks over move for striker but Moyes admits he’s in the dark. Chelsea in for other strikers too #cfc #whufc

Kaveh Solhekol
‏Verified account @SkyKaveh
5h5 hours ago

West Ham prepared to sell Andy Carroll for £20m. Will also listen to sensible offers for Hernandez, Ayew or Sakho

diafra sakho 都好過Andy Carroll
Andy Carroll 係得個英藉可以J

耶穌

Zappa同摩西咪一樣二線
Alonso wb表現直頭三線

摩西二線alonso三線
咪撚玩啦摩西八線料

以波論波，牙朗的確有2線
沙包同摩閪就 3線都比多

得啦 就黎成隊連港超都踢唔掂啦

摩閪落底次次都係刷角 一係就出d無威脅既波

屌你老母對住阿狗個20歲錯腳替工閘同愛狗個垃閪圾馬天拿 3場連落底都做唔到，你條垃圾短命種有乜撚野用啊
3線比多你條懵撚啦，你既賣點就係快翼，依家速度都無埋你究竟仲有乜撚野用

呀朗素每次拎波都向後推
左路一d唔係冇威脅咁簡單
係連少少連壓力都比唔到對面
人地永遠mark死世三
仲成日比人硬爆
摩西起碼可以衝擊下人地條線

佢呢幾場直頭唔係刷角,係下下都唔敢落底,好撚誇張

邊撚到衝擊啊，有波就向前踢，回傳。
我去踢佢個位都得啦衝擊

朗柒極今季入6粒，摩閪連飛機都無得打

好笑喇，阿朗後衛出身你拎個翼鋒出身既比會唔會戇尻左小小

牙朗加錯唒點啦 有冇人畀條不死毛佢
踢閘/翼衛加唒去罰球/頭槌/埋門

係 佢今季傷完之後成日都唔敢爆埋落去 明明我覺得佢係有本錢爆到 但唔知信心問定收左order
不過點都好 我都撐佢架啦

直接調佢去前面就得 搵沙包踢左

我想史達寧上位多d

衝你老母咩，摩閪係條邊推波一係就俾人搶波，一係就推番入中間，踢翼衛拉唔撚開邊路有撚用咩，仲嫌中間唔夠人？踢邊波又出唔到，角又刷唔到，cut入中間又唔識射波，亂ban埋去

阿朗cut入中間起碼都識搶下點，射波仲有少少功架，角球爭得贏，佢射罰球命中率高

公廁亮清又係孤高獨醒個類嚟

我講wb
你講呀朗既優點根本唔係wb要做既野
Wb要既野呀朗完全係垃圾

諗起上場曼後個下鳩ban出底線

牙朗2線黎講超班啦
又有身型 夠高 仲有freekick

冇速度死罪啦ching
睇下有冇可能轉打中間

moses出返黎之後進攻去哂左路
佢條友 分邊比佢 佢就彈返比azp/kante
咁我分比你托呀
真朗起碼傳波係睇人傳 摩西條友睇住地下傳
同埋條友上年都唔係傳波架啦 一係就落底 一係就cut大位ban落去 今年仲衰過上年

目標轉晒買三四線料 仲要玻璃 屌你老母閪女人

而家真係擺明逼走干地
干地對外一路叫唔夠人
閪女人就想不停塞D三、四線畀佢

其實牙朗真係打中鋒既好材料
有身型 頭槌 腳頭 埋門
仲要有freekick
係唔知做咩走去打閘

屌，兩個一樣做唔到wb要做既野，但起碼阿朗仲叫有其他貢獻，摩西係零啊

仲有人幫條垃圾講說話

連邊路控住個波都唔識做乜好
睇到悶 接波 停兩秒 慢慢左腳cut入中路
比人mark住唔識做，背龍門是但回傳

淨計wb
摩西進攻係冇撚用
但起碼可以做下新界牛守下邊
阿朗會比人擺明車馬撞牆屈速

Cut乜鬼
根本就向後推

係343戰術優勢上wb有時無mark得咁實
先有機會傳中
mark近少少都唔敢落底 今年d隊開始識對應wb
打4後既話都幾難有助攻

講緊MOSES

No official Chelsea bid for Andy Carroll (ESPN) #CFC #WHUFC

究竟應該開心定唔開心

摩閪果邊有Kante azp補位 我搵你老母落去踢都守到邊啦邊有人敢爆啊

條力架係干地契仔先有得重用下
俾著另一個教垃圾車
條廢柴後備都冇得坐

Shaw 好過羅馬果件左閘啦

曼點會放俾你

你地覺得mount下季夠唔夠班借去英超
佢愈黎愈唔錯

之前唔係追緊波圖個件alex telles咩

笑死
摩西衝擊人地條線

摩西會鳩落底，傳落人隻腳再拎界外球

【體育】意甲班霸祖雲達斯周二證實保羅戴巴拿和馬治斯奧至少倦勤1個月。

老婦人祖雲達斯官方證實，前鋒保羅戴巴拿（Paulo Dybala）和中場馬治斯奧將要列入傷兵名單30至40日，除了肯定無緣對熱拿亞，還有意大利盃4強首回合等，而歐聯16強首回合主場面對熱刺，趕及復出的機會亦不大。

dybala

我轟專買傷兵

件摩閪斯成日用埋d鳩屎插花冇次過到人

舊年好地地，自從沙包嚟咗佢就柒足咁耐

權威曼聯消息來源、《United We Stand》主編Andy Mitten透露，曼聯領隊摩連奴已
與球隊續約，並於稍後對外公布。

Carroll 真係咪玩啦

直接攞去加錢換羊啦

又All no bid，屌雲加雖然度縮，但有問題都係即刻買人，反而我地

西女人目的好似係做本土中型班 係咁買英人吸引本土fans

佢同達子加埋全年會唔會miss100個chance

有羊幫達仔拉空位 唔使好似而家成日同人撞先

起碼好過Carroll

華西打翼衛真係幾勁 摩西都係翼改造差咁遠

31號係咪會一字排開

羊出名敗家
睇達子嘔血仲唔夠，仲想搶隻羊番黎?

但佢靠自己搵食

我支持卡路爾+£40m就賣牙衣+10% future transfer fee

岩岩見到牙銘想起機吹奏摩西果時就比人打左落黎

你老母幫我吹個時諗起你隻弱智生滋狗我都即刻軟左

你隻傻閪龜 條撚生上頭 冇人告你露械咁勁嘅 係咪太細睇唔到

鄧你老母慘，年中無休做雞接客都搵唔夠錢醫你條撚樣柒頭皮個死人閪腦

你老母慘d 日日做雞做到要食埋d客嘅屎先有錢收
唔係邊有野屙出黎比你個龜頭人食 你不知食得幾滋味

前鋒我情願要西布朗個朗當, 都唔要卡勞2

老鼠鬧人好高質 好似睇緊九品芝麻官咁

摩閪唯一爆到既係我地條底線

Lan la moses

Yes 都唔係佢嘅問題啦
下季隨時拍拍蘿柚走咗人

Liverpool and Juventus have long been linked with the former Palermo man, but
Chelsea appear to have made a substantial offer over the last 24 hours. Emerson Palmieri is seen as a far cheaper alternative to Juventus left-back Alex Sandro. (football Italia)

係咪架

20m卡路爾抵屌喎
羅馬果個左閘連高拉洛夫都爭唔贏就算啦

同夏神卡吐私下傾好左一齊季尾去皇馬啦 仲同個西女人癲咩

干地：高層唔科水買big name，我地一齊走

好心你條垃圾生滋狗就咪撚以己度人啦
知你老母晚晚比人咁對待黎賺錢醫你條弱智傻閪個白痴腦喇

好心孝順下你老母咪撚日日擺個老母上台比人屌啦柒頭

原來今晚viutv又會播 西波confirmed

英格蘭足總盃 17/18
第三圈重賽: 車路士 對 諾域治
上午 03:35

西波totally no need to watch

勸各位車迷唔好再睇深夜西波

捱眼訓事小
睇住堅離地 baka 亞衣 呢啲扯晒火事大

tonight watch west ball is MK behavior

要返工 西波不了

本來諗住有巴克利既話都睇下
點知而加後備都冇得出

成撚日貪埋d far cheaper alternative

Ampadu is set to start in Wednesday's FA Cup third-round replay against Norwich. (ESPN) #CFC

西波 不了

Totally no mood to 捱夜睇閪波

感動既係 又可以係免費大氣電波欣賞安仔球技

已經月中，可以無咩消息
今年算9數

垃圾賤種金錢足球變撚左乞衣
捧埋d 低賤閪隊

咁撚柒窮試下叫d 球迷賣老母集資啦
sor
捧d 呢隊閪野都應該死撚晒老母

輸好撚多？

以後對阿仙奴都唔撚睇

唔洗對唔住嘅 留返對你老母講

新年記得去拜你老母
攞d 糕去抆佢墳頭

BILD: Arsenal are set to sign Dortmund's Pierre-Emerick Aubameyang in the "coming days", for a fee of around €70m.

Dortmund will target Chelsea's Michy Batshuayi as a replacement.

#BVB #AFC #CFC

新球場地底咪可以葬晒軌班冚家剷d 老母囉

你全家得番你個死剩種都要拎出黎埋自己出黎比人屌咁不孝既

可以葬獌狗空難果d球員

屌柒你班垃圾人人有責
你係唔係老母死無葬身之地?無墳無得拜
捧埋d 閪波捧到老母比天收

今晚有牙含睇，決定唔訓支持

你咪葬囉
關我咩事
有個新球場葬你老母都算係咁啦
好過而家有天生無地葬

我村屋仔有祖宗墳 有心了
你就慘d了 可能死老母無地埋 想拜都拜唔到

決定你老母d 骨灰沖茶飲啦

我老母依加未死就緊係未葬
你估好似你咁死全家要趕住搵地方葬咩

有墳祖先都唔撚想比你老母葬啦

你慌佢長命咩
過到年30唔撚死再講啦

40了 多謝關心

你估好似你咁咩 你搵心你老母老豆無地方葬好過啦

短命種係呢d 歲數

好心你幫你老母搵地方葬啦 咁關心我老母做咩

唔使擔心啦
你一日未死全家佢地都唔會死
係驚你全家聽日比車車死啫

廢事你老母死係路邊
我放狗唔隻狗小心痾尿係你老母到
整污糟我隻狗

從來只有我車死人 洗咩擔心
早排先車死你老豆老母

發生咩事

成版都無意義留言
呢啲要問候人場合就唔見鼠囝

我老豆老母健在喎
會唔會你發閪盲
車死左自己雙親

你人生都無撚意義啦

從來都係撚自己手足

究竟黑羊達子邊個把握力高D?

老鼠條仆街唔係又分身呀

佢個撚樣有咩做唔出

你估干狗今晚夠唔夠膽用丁力+黑衣頭正選？
佢夠彊既今晚輸左都唔屌佢

blk撚左算啦，咪撚quote

繼續352

黑衣頭實有正選

可以block埋個九線無腦黑鬼

big game must watch tonite

Ottimo!!!!

如果343 無BAKA都會睇

Emerson 係好野黎（未重傷之前 ）

26場1助攻，好野

利申：數據黨

今晚唔會再睇 閪女人收皮啦
干地再352都收皮啦

出得陣容都3點

實上賊船

睇咗兩分鐘,kennedy之流

屌 我寧願真係有物式啲潛力股
好過咁樣求其搵條友嚟買

佢都係巴閪人黎，入左意狗藉咁解

唔知會唔會出哂3個爆炸頭

咁佢好過堅尼地既

左閘試試sessegnon

新a高

@Bild said Bayern Munich hopeful of signing Julian Brandt or Leon Bailey to replace Arjen Robben in the summer.

死拜狗 咪啦

mount好靚仔

條友唔係閘黎，唔好比fifa呃左

佢踢得最好既位係翼鋒

如果踢閘佢會係馬些路咁有攻無守

On Emerson Palmieri -

Contact made by Chelsea.

Player wants Chelsea over other clubs. Liverpool and Juventus interested.

Roma will sell for £20m.

He was seen as the Alex Sandro replacement at Juventus 🤔

Brandt廢撚到嘔

咁撚鐘意買傷膝廢柴

防守好過kenedy
Kenedy 翼鋒出身零防守

用黎打翼衛，變做左路moses

No official bid or contact made by Chelsea for Andy Carroll as yet (Sky Sports)

唔肯出價有咩計

多謝

屌 直接買辛度啦孤鳩寒

Antonio Conte has said Ethan Ampadu will start tonight’s FA Cup third-round replay against Norwich City, and the Italian praised the attitude of the versatile 17-year-old, who can play in defence and midfield, ahead of the game

Conte is expected to make a number of changes for the game and, as well as confirming David Luiz will start as the central figure in the back three

人口普查2.0

撐干

反干

Ampadu + luiz

Where is luiz

tonight 閪 game

今晚訓教唔睇波=true blue

Liverpool interested 應該係之前既事啦
自從買左Robertson我無乜聽過利想買左閘了

屌摩同羅拔臣都叫有兩個用得丫

依D慳皮轉會真係睇到都眼火爆，小家都

買埋D二線人 唔用/用唔著又哂錢
夾夾埋埋夠買個頂級
西女人數口咁差

屌唔撚係掛36-12，係咁撚多自來狗定真係咁多人撐干

已領教好多次 不了

重點人地買返黎二三線都叫打得起 熱個後防黑山狗 winks 利個羅拔臣

早d訓好過，垃圾波睇黎盞谷氣

羅拔臣抵到不能再抵

8M買，然後7.5m賣左件史釗活俾老虎

實際上差不多係0.5M---史釗活係半青訓細路，唔慌再有得出要offload個隻

黑山狗add-on可以去到 42m
中堅黎講算好撚貴

贏到我自殺

我地d二三線都唔差
阿朗、摩西、偽隊都拎唔少冠軍

仲有巴西癈翼

頂級閘位a cole 一季踢三、四十場比賽平均都係4-5助攻左右
但佢重場完之後仲有幾多實力剩底就唔知啦

Chelsea have enquired about Roma's Brazil-born left-back Emerson Palmieri, 23, as they continue to be frustrated in their bid for Juventus' 26-year-old Brazilian Alex Sandro. (Evening Standard)

講到明肯放自己度縮自己攞黎frustrated

要咁講其實AZP最唔差
由冇名氣慢慢打起 右閘打完到左閘 而家中堅都撈埋

azp已經係世界級球員

好想要sandro

淪落到要先借後買
結果一定係用返baba

而家連錢都唔肯出 要借 快撚啲崩盤啦垃圾車

想捱到干地走

閪女人等緊蛆狗跪低減價

左翼衛update:
Conte首選仍然係Alex Sandro, 雖然祖雲達斯己經降低要求（夏季70m 冬季60m) ,但球會深信下個轉會窗祖記會再減價，所以1月唔會考慮簽Sandro 。

球會亦知道有簽左翼衛既逼切性，所以會轉移目標，最新既目標係Emerson, 球會認為Emerson有能力做Alonso既替補。不過，球會覺得22-26m簽一位替補球員實在係太貴，所以岩岩提出先借後買既方案，但預料會被羅馬拒絕，雙方會繼續談判。

from hawks

到夏天有人搶..個價咪又係上返去..

屌佢老母sandro呢d點都係有買貴無買錯
何況依家求其一個新仔都30m up la
應間比人搶左真係喊都無謂

幾年前一個右翼位都買幾個人試到岩..
宜家買隻閘都揀黎揀去..食幾次白果

女人最鐘意講價

幾年後簽仲平 西女人幫你日日賺

Matt Law
‏Verified account @Matt_Law_DT
42m42 minutes ago

Update on left-back Emerson Palmieri. Chelsea want to take him on an initial loan because of injury problems. Roma want between £22m and £26m. Negotiating to be done... #cfc

下個轉會窗咪俾人買咗囉屌

買完Emerson又點會買sandro

我地依家學中下游玩借人！

今晚果斷唔睇
西波

學乞衣A米

睇完hawks更加清楚球會係玩9干地

next summer 200m buy kane

Welcome dybala

明明知今晚實係閪波，但又忍唔住想睇
好犯賤

無眼睇

買得人當然係想upgrade班波，點知仲係想買個替補就算

球隊成績又唔係好，又唔係窮，比多少少錢買個好球員改善下球隊表現理所當然啦，而家仲要繼續孤鳩寒

唔知睇唔睇好

留名睇完一肚氣

算啦，照睇

Ayi 可以賣得走 ？

訓住睇

賣埋 連後備前鋒都無 買左人先啦

Matt Law

Manchester United’s breathtaking deal to sign Alexis Sanchez is worth around £180 million after the forward agreed a four-and-a-half-year contract.

The 29 year-old will be paid £14m a year after tax - just under £27m a year before tax - to join United, on top of his £30m valuation, £20m signing-on fee, and an agents’ fee worth more than £10m. That all adds up to around £180m for a player who had entered the final six months of his Arsenal contract and goes some way to explaining why Manchester City walked away from negotiations.

痴撚線 稅前500k

講真 洗唔洗呀
係咪真係值先

用幾多錢比摩狗教都係冇撚用嫁
幾勁既人都變晒工兵

金錢足球

未搵山神己經英超最高人工使費

今次後備好認真

有343

baka

岩呀 垃圾杯出baka 聯賽咪撚出

ampadu

長毛踢左中堅？？

[金剛牙含] 車 vs 金絲雀

世三點都要有啦

Chelsea team tonight: Caballero; Azpilicueta (c), David Luiz, Ampadu; Zappacosta, Bakayoko, Drinkwater, Kenedy; Willian, Batshuayi, Pedro. #CHENOR

契仔聯賽都會出

大小電欺同場

果浸閪味隔住個海都聞到

咁希望佢小傷

巴鳩飲水ayi

真係出曬三個爆炸頭

手指指

Due to difficulties with public transport, kick-off has been delayed 15 minutes to 8pm. #CHENOR

飲水唔閪啦

343 無352 咁嘔血啦

又可以係免費大氣電波下見證我車閪波

點解用app睇viu仲未做既

好似慢好多咁

四點開

推遲左 見GOOGLE寫3:45

陣式係但呢個陣容唔係
今晚個陣嚟講
Ayi,kenedy,baka未識踢波
飲水能力有限
Pedro回塘
Willian海鮮波
Ampadu青訓級數
Luiz炸彈

卡巴叔
next post topic吹奏啦

天神好撚勁

要啦

5連和

2018年 bad year

呢場真係慘勝

下場有巴克利睇了

贏都好過出局既

vs白禮頓

hazard batshuayi willian
alonso kante bakayoko moses
rudiger christensen azp
courtois

想唔出都唔得啦屌

聯賽又早場，打條毛

睇死後備出

next topic: VAR睇球證老母做雞

都正路既

Mon po狗入左黎掛
正如阿投 撐雲/反雲一樣

2018未撚贏過波

下輪對賤種紐

Var 真係笑撚死人
啲球證都盲既
鬼撚睇到
係咪用黎撚鳩我地 鞭屍

hazard batshuayi
barkley
alonso kante water moses
christensen luiz azp
courtois

真係辛苦哂AZP

肥賓=true Blue

2018好撚黑仔

好彩絕大部份chur120嘅係副選

應該好似網球咁，限次數咁俾兩隊叉撚住

干地出water我切

達張紅牌打得甩掛

有var但我唔睇吹咩

北京電視機

完美示範 要打假點都打到

獌就有機打甩
車

下場聯賽唔知點踢
要踢咁耐又紅2個

踢足果班好多副選 下場應該出巴克利 係azp辛苦d
達張牌應該打得甩

其實1月依5場波都係做比西女人睇
同季前熱身賽D垃圾表現一樣
迫佢買人

西女人咁西都係唔撚理

場場輸10球都唔會買人架啦班仆街

買都係二三線

今晚最撚on9係啲個講波佬係咁話睇var啦 其實都唔知個var點運作
個食屎球證暫停場波㩒下個耳機就話係咪睇var
勁撚煩

其實點用 我真係信左佢

發生咩事2個紅

morata果張問收左錢既球證

但柏度都係好少紅嘅人
搞乜嚟

咁柏度果張咩事

無氣

轉去翼衛犯規食第2張黃
其實一早打少個後衛推Azp踢左閘好過啦

下場冇得唔睇亞衣
柏度同柒頭達都停

屌..死獌狗就簽山狗.....

我地就簽巴克利 卡勞爾

亞衣同藥膏 真係兩大毒瘤

反而期待下場
干地齊曬正選就保守，沉悶足球
反而耐兵出奇陣，好似季初咁，好精彩

下場都係352

Holy shit

下場個352最多都係巴膠換巴克利
達子變阿衣

繼續dllm 352

如果巴克利有狀既話，中場差好遠，起碼多個人用到波，好過出雙防中加法比三條友都企位靠後

無睇
兩黃逼害我

覺得會出無鋒陣

球證買左你紅牌，你不得不紅

Hazard Willian
Barkley
Alonso Kante Drinkwater Moses
Cahill Christensen Azp
下場陣容

人用var我地用var
點解李城用完可以改判我地就咩都冇

柏度停賽
Willian 世3 法比?

世三 安 巴克利？

哇做咩拎兩張紅牌 咩事

真禾特啲遠射幾唔錯咁

我覺得下場會343無鋒陣

達張紅打唔甩咩

巴克利做假九

好撚在冇睇

無睇閪波又有好覺瞓

BBC 4 條友都屌球證唔比12 碼

唔俾十二碼都唔應該俾插水
搞到紅牌咁大件事都唔問下VAR係咩玩法

達比球證吹插水一黃，另外果張幾時拎

應該係嘈球證

睇返精華，1:1個球電欺又犯錯
傷完出返嚟好似冇好過

球證買左對家晉級

No new po?

趁地淋執左佢算啦

What decisions is VAR used for?

THE video assistant referee can be called upon for four key on-field incidents.

These are:

Awarding goals
Penalty decisions
Red card decisions
Cases of mistaken identity

屌你老母球證死全家

1000